Sai metsa waht Josep Pihkwa ette kutsutud sellepärrast, et Metsa Herra on temma jurest pu riistad leidnud ja Metsa Herra on neid Kowwaste keelnud et nemmad ei pea suggugi pu riisto teggema. siis sai selle Käsko wasto teggemisse pärrast möistetud kolmkümmend hopi maksab temma rahhaga kuus Rublad höbbetad.
